\begin{titlepage}
\begin{center}

% Upper part of the page. The '~' is needed because only works if a paragraph has started.
\includegraphics[height=8cm]{./images/logo_ensiie.jpg}~\\[1.5cm]

{\large École Nationale Supérieure d'Informatique pour l'Industrie et l'Entreprise\\[1.0cm]}
% \textsc{\Large }\\[0.5cm]

% Title
\HRule \\[0.4cm]

{\huge \bfseries Rapport random\\[0.4cm]}
{\large \bfseries Sous-titre de mon rapport random\\[0.4cm] }

\HRule \\[1.5cm]

% Author and supervisor
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Élève : }Anthony Barbier
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
% \begin{flushright} \large
% \emph{Client:} \\
% Prénom \textsc{Nom}\\
% \emph{Référent:} \\
% Prénom \textsc{Nom}
% \end{flushright}
~
\end{minipage}

\vfill

% Bottom of the page
{\large 28 décembre 2018}

\end{center}
\end{titlepage}


% ===========================================
% ===========================================
% ===========================================
% ===========================================
% ===========================================

% Ci-dessous un exemple de page de garde pour un rapport de stage. Décommenter toutes les lignes suivantes, et commenter tout ce qui a au dessus.

% \begin{titlepage}
% \begin{center}
%
% % Upper part of the page. The '~' is needed because only works if a paragraph has started.
% \includegraphics[height=6cm]{./images/logo_ensiie.jpg}~\\[1.5cm]
%
% {\large École Nationale Supérieure d'Informatique pour l'Industrie et l'Entreprise\\[1.0cm]}
%
% % Title
% \HRule \\[0.5cm]
%
% {\huge \bfseries Rapport de stage de 2ème année :\\[0.6cm]}
% {\large \bfseries « Mon super sujet de stage pas trop long mais pas trop court non plus quand même, faut pas déconner. »\\[0.5cm] }
%
% \HRule \\[1.0cm]
%
% \emph{Élève : }\textbf{Anthony Barbier}\\
% \emph{Tuteur de stage à l'ENSIIE : }\textbf{Prénom Nom}\\[1.0cm]
%
% \includegraphics[height=5cm]{./images/logo_ensiie.jpg}~\\[0.5cm]
%
% \emph{Entreprise : }\textbf{Nom de l'entreprise} (Toulouse, 31)\\
% \emph{Maitre de stage à Nom de l'entreprise : }\textbf{Prénom Nom}\\
%
%
% ~
%
% \vfill
%
% % Bottom of the page
% {Du lundi 11 juin 2018 au vendredi 31 aout 2018}
%
% \end{center}
% \end{titlepage}
